干地條廢物，歐聯主場輸比人地副選出局，聯賽又失分比祖記超前

又話出局為專心聯賽？邊撚到專？邊撚到心？